<cosmetics>
  <tool>
    <picture></picture>
    <name>LOOK IN A BOX ADVANCED BRUSH KIT</name>
    <detial>ชุดแปรงแต่งหน้า MAC LOOK IN A BOX ประกอบด้วย4แปรง ที่ช่วยยกระดับการแต่งหน้าของคุณขึ้นให้ใกล้เคียงกับการแต่งหน้าแบบมืออาชีพที่สุด</detial>
    <price>1,825.00 บาท</price>
  </tool>

  <tool>
    <picture></picture>
    <name>Linear 1 Brush</name>
    <detial>แปรง Linear 1 ออกแบบรูปทรงให้ขนแปรงสั้นและแคบ เหมาะสำหรับใช้วาดเส้นเล็กๆบนขนตาบนและล่าง เขียนเส้นคิ้วหรือเขียนขอบปากได้ง่ายดาย</detial>
    <price>1,350.00 บาท</price>
  </tool>

  <tool>
    <picture></picture>
    <name>230SE Multipurpose Detailing Brush / Diane Kendal</name>
    <detial>แปรงแต่งหน้าเอนกประสงค์ที่ออกแบบมาเพื่อการเบลนอายแชโดว์ให้ฟุ้งสวยได้รูป ใช้สำหรับทาคอนซีลเลอร์เฉพาะจุด หรือจะให้ทำลิปสติกให้ได้รูปสวยตามที่เราวาดก็ได้เช่นเดียวกัน</detial>
    <price>1,350.00 บาท</price>
  </tool>

  <tool>
    <picture></picture>
    <name>208 Angled Brow Brush</name>
    <detial>ใช้ทาสีที่คิ้ว ใช้สำหรับเน้นให้เด่นชัดหรือเติม "ให้เต็ม" ขนแปรงที่เป็นมุมแหลมทำให้ทาได้อย่างมืออาชีพ</detial>
    <price>1,090.00 บาท</price>
  </tool>

  <tool>
    <picture></picture>
    <name>316 Lip Brush</name>
    <detial>แปรงทาลิปสติก ให้ขนแปรงที่นุ่มเบาจับตัวแน่นพอดี ใช้ทาเนื้อเมคอัพได้ง่ายขึ้นและให้ผลลัพท์ที่เนียนสวยแม่นยำและรวดเร็ว</detial>
    <price>1,250.00 บาท</price>
  </tool>

  <tool>
    <picture></picture>
    <name>Oval 6 Brush</name>
    <detial>แปรง Oval6 ใช้สำหรับเกลี่ยเมคอัพเนื้อครีม ลิควิดและแป้ง เหมาะพิเศษสำหรับการลงรองพื้นเนื้อมูส น้ำ หรือเจล ขนแปรงออกแบบให้หนานุ่มพิเศษ</detial>
    <price>2,220.00 บาท</price>
  </tool>

  <tool>
    <picture></picture>
    <name>130SH Short Duo Fibre Brush</name>
    <detial>แปรง Duo Fibre ขนปลายตัดแบบสั้น ออกแบบมาเพื่อทารองพื้นและเมคอัพเนื้อครีมโดยเฉพาะ ขนแปรงจับตัวแน่นเกลี่ยเมคอัพได้อย่างเรียบเนียนละเอียด</detial>
    <price>2,150.00 บาท</price>
  </tool>

  <tool>
    <picture></picture>
    <name>164 Duo Fibre Curved Sculpting Brush</name>
    <detial>ตอบโจทย์การทำคอนทัวร์ให้ไปหน้าได้รูปดูมีมิติด้วยขนแปรงแบบ Duo Fibre รูปทรงหัวตัด ง่ายทั้งเนื้อแป้งและครีมขนแปรงนุ่มได้รูปพอดี</detial>
    <price>1,850.00 บาท</price>
  </tool>
</cosmetics>
